未fc, 聽人講排唔到口罩嘅藍絲可以去任何一間狗屋借豬嘴防肺炎

有冇人證實到？

你依加先知?

你咁講完，咪個個都去爭囉，醒啲啦